{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66735&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성산들독채펜션"
    },
    "text": "家族や団体が楽しめる広い芝生とともに遊び場もある宿です。 個別バーベキューは独立テラスで楽しめます。 周辺にはウェリヒーリーパーク、朱川江自然休養林、屯内自然休養林などがあります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 冬のシーズンにはスキーとボードレンタルの割引券を提供し、リフト券の割引も適用されます。 駐車場は無料で、炭とグリルが提供されるバーベキュー施設があります。 ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。 最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者、ペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 一部の客室はオンシーズンによって料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな施設がありますか？",
            "answer": "広い芝生と遊び場があります。個別バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウェリヒーリーパークや朱川江自然休養林、屯内自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンには何か特典がありますか？",
            "answer": "冬のシーズンにはスキーとボードレンタルの割引券を提供し、リフト券の割引も適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場と共に炭とグリルが提供されるバーベキュー施設があります。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数や未成年者、ペットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズンによって異なりますか？",
            "answer": "一部の客室はオンシーズンによって料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 457
    }
}